今次大選可否幫蕭若元破燈，為佢政治預測正名？

好似又有道理
係咪終於到蕭生破燈之日
立Post為証

落最重嘅注咁都破唔到燈蕭生都係認命啦